我想尋狗呀 請幫幫我

除左上面果兩隻猁狗之外
我仲唔見左隻搶口鍾意咬人既猁狗
而家叫adidos
如果有清見到請幫我手捉返佢出黎
怕佢地深潛得耐缺氧死

笑

幫手捉返佢地出黎啦
我怕佢地缺氧死

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

猁太多狗 難尋

早排爆閘咬人果幾隻猁有無清可以幫手捉返佢地出黎

果三隻猁既示意圖
有清見到既就幫幫手捉返佢地出黎
我發現都係細狗鍾意咬人